我370沽咗騰訊，應該如何部署

本多忠勝

再溝，再借，再孖展，剪爆佢
跟師傅哪

係咪應該買返

r春啦傻系

呢個故事教訓我哋騰訊錄一定要有貨底

我當年148沽添🤦🏾‍♂️

部署訓街